點解有啲連登仔咁撚on9

一有病唔撚係去睇醫生 就淨係識上連登問 人地解答完又話唔係呀網上病徵無呀點點點 其實係咪想聽到人講無咩事既 抖下就得？？

所以你有時間都去睇精神科
唔好晒時間上網